如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

推
-----------
香港獨立 唯一出路

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

push

樓豬會唔會諗多左?

2019年6月11日
大家會唔會諗多咗?

睇樓豬表現
到時小貓3 4隻就好笑

黨鐵一定先鎖起元朗國

你好撚好笑

而家21號元朗站例牌開到晏晝兩點就收皮
有咩可能坐得爆

元朗國有巴士
係難去啲

根本樓豬就冇出現過係現場

會

推！！！

每個月21號既元朗 會比7月21號既元朗多幾千倍警力

返入你個apps台啦

駁唔到就嬲鳩呀

你都幾幼稚
幻想啲嘢出嚟逼人承認
睇嚟你條撚柒唔係鄉黑就黑警

Push

咁星期日都係唔出嚟了

今非昔比,. 似你諗多咗...

係 同你老母出殯差唔多好笑

yes

次次見到呢句野都火滾

會去
幾百人就點都有

事實永遠同幻想有分別

元朗偏遠，加上而家對家高度戒備狀態，驚d

推

推，唔過份

平時21號冇入去 今次要去 俾香港人知我地唔會放棄

無可能，元朗無人理

咪又係比你一盤冷水撥過嚟 咁撚多嘢講做乜

全民上連登打飛機呀屌你老母

推，到時見

呢個肥佬生得未

推熱門

火燒南邊圍

元朗居民都唔去，我睇你唔起

唔會，幫你推 post！

關站就去yoho

其實721拉左好多個了, 以 % 計算。
如果按拉左的人 / 搞事的人。
拉左的7000個暴徒 / 200萬。

fuck